# Cnav - Caisse nationale d'assurance vieillesse
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

La Caisse nationale d'assurance vieillesse (Cnav) gère la retraite des salariés, hors secteur agricole et hors fonction publique.

# Références

- [Page wikipedia](https://fr.wikipedia.org/wiki/Caisse_nationale_d%27assurance_vieillesse)
- Présentation sur le site internet de [l'assurance retraite](https://www.lassuranceretraite.fr/portail-info/hors-menu/footer/qui-sommes-nous.html)